「每晚7:21手牽手人鏈活動」要政府徹底交代721元朗官警黑合作事件

香每晚7:21香港人在街上手牽手連成人鏈，迫使政府徹底交代721元朗官警黑合作事件。

這個是連續性活動，直至政府徹底交代事件。

五大訴求 缺一不可

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

自推

每晚有啲難搞喎

每晩係最初諗法，大家可以比意見，例如：逢初一、十五等。

只係希望有一個連續活動代表721，唔好比政府不了了之。